教左個dse入港大既學生

老懷安慰，有無人想跟隊？

教左個學生入學堂

想入大學堂

佢都係靠欣師，無欣師中文實２。

本身可以入牛津？